港鐵算唔算港共政府回歸之後第一間因為貪污貪到出撚曬事既公司

政府大股東

好快到電視台啦

tvb都出緊事啦

果d係老屎忽姐，汪明荃同金城安玩啤牌個不悅樣

高官開路

市民身家性命安全賤過地底泥！

鏗鏘集，真係睇到屌佢老母十聲。

無跟程序，不過無問題

其實香港好多行都係咁，你唔知只係未爆出黎